有冇人好妒忌靚女

日日畀同事喧寒問暖，俾上司關照，見客又容易成功，佢哋到底知唔知道自己係靠個樣而實力普通架

唔好以為自己真係有料啦！

樣都係實力一部分

樣靚已經成功左一半啦
做唔做到野 其次啦

杯葛佢地！

想屌

打擊佢地

你試下可唔可以縮返入老母個閪度再出返黎可能有機會會會變靚左，到時就輪到你掉返轉比人批鬥。

做KOL求其影張相賺幾千